張柏倫腳頭幾好

4比0
5比0
2比2

1比1

咁樣跟住買實贏到七彩

唔輸算好啦

黑氣石